[有証據][PTCF][樵夫]隔離屋條仆街偷左我個斧頭

就係下面條仆街

我都跟左條仆街幾日,，算係叫小心求証同充份證據，應該唔算屈

希望鴨免唔好del我post
有無巴打支持我去報官?

連仔有無話係充分先 無既就姐係唔充分

咁死啦 我要補交咩資料?